\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}

\begin{longtable}[c]{|l|l|l|l|}
    \hline
    \textbf{Rev.} & \textbf{Opis promjene/dodatka}                 & \textbf{Autori} & \textbf{Datum} \\ \hline
    \endfirsthead
    %
    \endhead
    %
    0.1           & Napravljen predložak                           & Benjak          & 14.10.2021     \\ \hline
    0.2           & Dionici                                        & Benjak          & 22.10.2021     \\
    & Aktori i njihovi funkcionalni zahtjevi         &                 &                \\ \hline
    0.3.1         & Napravljen opis tablica                        & Kuzmić          & 23.10.2021     \\ \hline
    0.3.2         & Napravljen opis projektnog zadatka             & Šćekić          & 27.10.2021     \\ \hline
    0.4           & Dodan dijagram baze podataka                   & Bučar           & 30.10.2021     \\ \hline
    0.5           & Dodan paragraf o mogucim nadogradnjama         & Hemen           & 30.10.2021     \\ \hline
    0.6           & Dodana specifikacija programske potpore        & Elez            & 2.11.2021      \\ \hline
    0.7.1         & Ažuriran opis tablica                          & Kuzmić          & 9.11.2021      \\ \hline
    0.7.2         & Dodani klasni dijagrami                        & Hemen           & 17.11.2021     \\ \hline

    \textbf{1.0}  & Provjera dokumentacije                         & Benjak          & 18.11.2021     \\ \hline

                    &                                               &                &                \\ \hline
    1.1           & Napravljen opis arhitekture sustava            & Prpić           & 20.10.2021     \\ \hline
    1.2           & Dodan sekvencijski dijagram                    & Elez            & 18.11.2021     \\ \hline
    1.3          & Napravljene upute za puštanje u pogon backenda & Kuzmić          & 10.12.2021      \\ \hline
    1.4          & Dodane slike testiranja sustava                & Kuzmić          & 6.1.2022        \\ \hline
    1.5		  & Dodan dijagram razmještaja					   & Šćekić		     & 8.1.2022		      \\ \hline
    1.6          & Ažurirani klasni dijagrami                     & Hemen           & 12.1.2022       \\ \hline
    1.7          & Dodan Dijagram aktivnosti                      & Hemen           & 12.1.2022       \\ \hline
    1.8          & Dodane slike testiranja sustava                & Hemen           & 12.1.2022       \\ \hline
    1.9.1		  & Ažuriran dijagram baze podataka                & Bučar           & 12.1.2022      \\ \hline
    1.9.2        & Dodani dijagrami stanja                        & Bučar           & 12.1.2022       \\ \hline
    1.9.3        & Dodani opisi dijagrama stanja                  & Bučar           & 13.1.2022       \\ \hline
    1.10          & Dodane slike testiranja sustava                 & Prpić           & 8.1.2022      \\ \hline
    1.11          & Napisan zaključak i budući rad                  & Prpić           & 8.1.2022      \\ \hline
    1.12          & Upute za puštanje u pogon frontenda                  & Elez           & 12.1.2022      \\ \hline
    1.13          & Popravljen sekvencijski dijagram                  & Elez           & 12.1.2022      \\ \hline
    1.14          & Dodan test pridjeljivanja voditelja                  & Elez           & 12.1.2022      \\ \hline

    \textbf{2.0}  & Provjera dokumentacije                         & Benjak          & 14.1.2022     \\ \hline
\end{longtable}
